世紀公投

樣靚腳正有家底有學歷但係無波
又肥又矮又醜又窮又讀得書少但係大波

直線呃正評

睇下對波有幾重要

又太過極端

痴撚線

唔係點突顯對波嘅重要性

有腳就得

做乜

好多人唔係咁諗